{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/wolmido.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 월미도"
    },
    "text": "ホテル月尾島は仁川市中区月尾路に位置するホテルです。 当ホテルは車で来る宿泊客のための無料専用駐車場を提供し、屋外プールと無料Wi-Fiも利用できます。 宿泊施設は仁川駅から約3.7km、グリーン気候基金から約14kmの距離に位置しています。 また、仁川アジア大会メインスタジアムから約16km、Gimpo International Airport Stationから約30km、雲西駅から約31kmの距離にあります。 また、松島コンベンションセンターまで約15kmの距離にあるので便利に利用できます。 宿泊施設内には、各客室ごとにやかんが提供されています。 一部の客室にはウォッシュレット、無料の洗面用具などが完備された専用バスルームと都市展望が提供され、すべての客室にはエアコンと薄型TVが完備されています。 ホテルのレセプションでは周辺地域を見学できる情報を提供し、宿泊客の便宜を図っています。 また、宿の近くには空港貨物庁舎駅が約31km、永登浦駅が約34km離れています。 最寄りの空港は28kmの距離に位置する金浦国際空港です。 ホテル月尾島は仁川の中心部から約9km離れており、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル月尾島はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル月尾島は仁川市中区月尾路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島はどのような駐車場を提供していますか？",
            "answer": "ホテル月尾島は車で来る宿泊客のための無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテル月尾島は屋外プールと無料Wi-Fiを利用できる設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテル月尾島は仁川駅から約3.7km、グリーン気候基金から約14kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島はどのような観光地から近いですか？",
            "answer": "ホテル月尾島は仁川アジア大会メインスタジアムから約16km、Gimpo International Airport Stationから約30km、雲西駅から約31kmの距離にあります。また、松島コンベンションセンターまで約15kmの距離にあるので便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル月尾島の客室には各客室ごとにやかんが提供されています。一部の客室にはウォッシュレット、無料の洗面用具などが完備された専用バスルームと都市展望が提供され、すべての客室にはエアコンと薄型TVが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島のレセプションは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテル月尾島のレセプションでは周辺地域を見学できる情報を提供し、宿泊客の便宜を図っています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島の近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテル月尾島の近くには空港貨物庁舎駅が約31km、永登浦駅が約34km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島から最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテル月尾島から最寄りの空港である金浦国際空港までの距離は28kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島は仁川の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテル月尾島は仁川の中心部から約9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテル月尾島のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテル月尾島のチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 626
    }
}